去m記好似去左垃圾站咁

屌你老母
依家m記係咪特登唔請人執野
間間都好似垃圾站咁
張張檯擺晒嘢 地下又有垃圾又有水
垃圾中資價就識加
仲出蠱惑整壞晒點餐機d apple pay同信用卡
焗你用we7pay
真係所有嘢一經中國人手就即刻變質

莫講話坐入去食，路過都覺得好臭

真
成日入到去都一陣酸臭味

老人家先去m記

夜晚好少老人家啵

個地下黐立立

屌佢老母
凍凍地買杯熱朱返屋企飲
翻到屋企一飲仲淡過蒸餾水

勁撚多廢老同路宿者